［兄弟爬山］不割蓆 不譴責 不篤灰

勿忘初衷

不論你係和理非定勇武，
無論你選擇走定唔走，
失敗並不可恥，但如果我地分化，
就會正中共產政權嘅詭計。

提防所有分化，只要香港人一直團結，先係我地最大嘅武器。

我相信被捕義士呢一刻唔係想見到大家互相責罵。

革命不是一朝一夕嘅事，你地面對緊嘅係共產黨。

檢討策略，一齊繼續出嚟行落去好嗎？

自推